---
title: Kwartaal 4 week 5
date: 2018-05-14
---
Vandaag zijn wij begonnen met het bedenken van een nieuw concept.
Thuis hadden we het een en ander voorbereid wat we vandaag aan elkaar konden voorleggen
Floris kwam met het idee om een dag te organiseren waarin drie partijen worden betrokken,
De ouders, jongeren en docenten. Deze dag staat geheel in het teken van voeding. Kinderen leren, 
proeven en voeren opdrachten uit om zo meer te weten te komen over gezonde producten. Deze dag richt
zich vooral op de lunch omdat dat iets is wat wij willen verbeteren. Bij deze georganiseerde dag komen 
de verschillende culturen naar voren door de kinderen kennis te laten maken met verschillende producten uit verschillende culturen.
Naast deze georganiseerde dag ontwerpen wij een app en website die ons concept versterken. Hierdoor hebben wij toch een digitaal element
in ons ontwerp  en kunnen onderanderen Puck en ik werken aan de competentie verbeelden en uitwerken door het maken van wireframes. 
Deze dag hebben wij verder gebrainstormt hoe deze georganiseerde dag eruit komt te zien en hoe het aansluit op het vraagstuk. 